我想淘寶買部跑步機...

我見到有d 款既機千幾蚊人仔就有部出名少少既牌子，真係心郁郁想整部，屋企附近又跑唔到。

你屋企附近冇路？

樓豬係水上人？

你嫌屋企太大？

一出就係馬路之後上高速

join 康文gym

屋位咁多位？

買嚟把撚咩

唔好話我歧視大陸野
跑步機真係好危險好易出事
你仲要淘寶
你都係正正經經落街跑啦